有咩方法可以識到個陌生女仔？

話說小弟早排有啲唔開心，自己一個去左台灣旅行散心
夜晚係海邊坐個陣見到個幾得意嘅女仔係到跑步
想上前同佢講野但又唔知講咩好，又驚嚇親佢
最後就咁不了了之
返到黎香港之後一直覺得好遺憾無鼓起勇氣上前認識佢
如果之後遇到呢啲情況，想問下咁多位巴絲有無咩提議
Btw,絲打們如果有人無啦啦走黎話想識妳妳又會點

比錢叫佢同你做朋友。

好彩無咋
如果唔係 番唔番都香港都成問題

唔係掛
執返條命我咪好好彩

我無錢

推

同佢講

今晚扑野夜唔夜？